點解fallguy呢d細game都可以賣咁貴

明明創意耐玩度都唔算太高

Ps4免費

真！❤️

隻驚同fd 玩先好玩
自己玩悶到仆街 d 關又唔多

點解呀！！！

無打開機 見幾得意想玩下
見到8-90蚊即刻唔開胃

還好啦 cutecute地 無聊打一兩鋪過下癮

Ps plus 會員

玩ps4就免費

買完玩左一粒鐘退咗貨貪得意買咗根本唔好玩

其實係因爲PS4免費先爆紅

自己玩幾場
之後睇youtuber 玩, 幾過癮

幾十蚊嫌貴咪唔好買囉
又唔係玩唔到會死

咪係, 得個幾G

不過悶, 玩卡卡洛特, 成40G, 當睇動畫

Hk no it

做game唔洗錢咩
一隻game十幾人 日日夜夜開發幾年先做到出黎
要人免費

窮撚咪打機啦

100樓下都貴
online multiplayer細廠算係咁啦

喺你心目中無價值/唔值啫，大把indie 細驚都係$200樓下

100蚊都唔洗都話貴

100蚊樓下咪就係平嘅價錢